# FLISoL 2018
-------------
Este evento fue realizado los días 26 y 27 de abril en las instalaciones de la FES Acatlán, donde se llevaron a lo largo de esos 2 días charlas y talleres donde los invitados expusieron diversos temas.

Si tienes alguna foto relacionada con el evento que quisieras compartir en la carpeta, ten la libertad de hacerlo.

--------------

### Actividades 26 de abril
![26 abril](images/charlas26.png)

![26 abril](images/26.png)

### Actividades 27 de abril
![27 abril](images/27.png)

# Fotos
![Viernes](fotos/DSC_1387.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1391.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1392.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1395.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1396.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1397.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1398.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1399.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1401.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1402.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1404.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1405.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1406.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1407.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1408.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1409.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1410.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1411.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1412.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1413.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1414.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1415.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1418.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1419.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1420.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1422.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1423.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1424.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1425.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1426.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1427.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1428.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1429.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1430.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1431.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1432.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1434.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1435.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1436.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1437.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1438.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1439.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1440.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1440.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1441.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1442.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1443.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1444.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1445.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1446.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1447.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1448.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1449.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1450.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1451.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1452.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1453.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1454.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1455.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1456.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1457.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1459.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1460.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1461.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1462.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1463.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1464.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1465.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1466.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1467.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1468.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1469.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1470.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1471.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1472.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1473.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1474.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1475.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1476.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1477.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1478.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1479.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1480.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1481.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1482.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1483.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1484.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1485.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1486.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1489.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1495.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1496.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1497.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1498.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1499.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1500.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1501.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1502.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1503.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1504.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1505.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1506.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1507.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1509.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1510.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1511.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1512.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1513.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1515.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1516.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1517.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1518.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1519.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1520.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1526.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1528.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1529.JPG)
![Viernes](fotos/DSC_1534.JPG)
